陈奕迅2011年6月25日杭州江干区体育中心体育场

浙江省文化厅关于同意香港艺人陈奕迅到杭州演出变更场地的批复 发布机构：浙江省文化厅　　发布时间：2011-05-23 08:09:34 浙文港澳〔2011〕36号 浙江省演出有限公司: 　　你公司浙演〔2011〕19号文悉。 　　经研究，同意你公司邀请香港艺人陈奕迅1人于2011年6月25日在杭州体育场的演出更改至杭州江干区体育中心体育场进行演出，该演出由你公司承办。 　　请严格按照《营业性演出管理条例》及其实施细则的有关规定组织演出，并依法向演出当地文化行政管理部门履行备案和报批手续。演出内容需严格按照批复执行，演出结束后请及时将情况汇报我厅。此复。 附件：演唱曲目单 　　1. 今天等我来 　　2. 好歌献给你 　　3. 落花流水 　　4．囍帖街 　　5. 七百年后 　　6. 寂寞夜晚 　　7. 浮夸 　　8. 无人之境 　　9. 破晓 　　10.夕阳无限好 　　11.裙下之臣 　　12.十年 　　13.爱情转移 　　14.K歌之王 　　15.你的背包 　　16.热辣辣 　　17.我的世界末日 　　18.单车 　　19.一丝不挂 　　20.拥抱这分钟